是咁的

我係交友app識咗個A0女仔
同佢交換咗ig.
吹咗3,4日水 都傾得都幾開心
佢仲刪埋隻交友app，話唔係咁鍾意用。
但第5日 佢成日都無睇我message
但佢有放story，即係有上線。
係咪收得皮？

有冇約你去做美容?

無，佢今年grad 教書的。

收皮啦
利申:過來人

高温燒滾了我

story見佢出咗街

即是點

我嗰陣時見到佢返工 贏波 飲酒
都冇覆過我

點解可以咁突然

玩下啫唔使咁認真嘅
佢個森林咁大洗驚冇咗你呢一棵草

欺騙感情

習慣就好

thank you